如果將支持同反對總辭既政治人物用EXCEL分2派, 有冇諗過會係點?

支持總辭:
猿爸-劉世良認為佢係鬼,郭文貴認為佢係大外宣
燒山-燈神,有段時間比本土派認為係鬼
昇旗易得道-陰謀論專家組合, 以前認為勇武派係鬼, 而家幫勇武派護航
郁民-雙面人+分裂大師, 中意捧人上位再踩到佢變地底泥, 表面就撐你,實際就搵人暗算你,比好多反政府光譜既人視為係鬼
白兵-以邪教模式運作,吹撚到全世界都係鬼, 全香港得佢既方法可以救港, 比泛民視為係鬼

反對總辭:
蟲泰-三面人, 最強投機份子, 建制,本土,泛民光譜彈出又彈入, 除左D心有靈犀既支持者,全香港都冇咩人知佢想點,比好多反政府光譜既人視為係鬼
老泛民-雙面人, 廿多年假戲做下樣,係爭取香港民主方面完全冇咩點出力過, 比本土派視為係鬼
所羅門魚-專收香港風既共和黨員, 比白兵視為遠離權力核心既廢柴

大家點睇